# Помещение группы камер в другую группу

1. Наведите курсор на блок группы.
1. Нажмите на шестеренку в правом нижнем углу группы.
1. Откройте выпадающий список напротив слова «Группы».
1. Выберите группу, в которую нужно переместить текущую группу.

* Если выбрать значение «Нет» в списке, группа перестанет быть вложенной и станет доступна на экране «Мои камеры».
* Если перемещение в группу прошло успешно, рядом с названием установленной родительской группы появляется зеленая галочка.
* Если перемещение не удалось, рядом с названием родительской группы появится красный крестик и группа не изменит своего расположения.
* Нельзя поместить группу в ее дочернюю группу.
